原來有啲人表面好多社交 背後好多人憎佢

但佢至少做返自己 真正既自己
好過收收埋埋 咩都唔敢做

我又冇社交又多人憎

唔少識到唔少真心朋友

至少大把人識你

但冇女

我都冇
但又唔敢溝

唔好溝 會失敗

就係驚驚